6月頭鹿兒島 指宿 宮崎 行程求評

第一次獨遊 仲要去啲交通無咁方便既地方

第一日 6點到 鹿兒島中央食+瞓
第二日 城山->櫻島/仙巖園->行吓天文館
第三日 大西山->燈塔->指宿砂浴->屋台村
第四日 JR去宮崎->青島神社->平和台公園->唔知有咩做
第五日 堀切峠->日南Sun Messe->鵜戶神宮->飫肥城->宮崎
第六日 宮崎搭10點巴士（下一班1點 好似係）->鹿兒島空港 1630機

第六日好驚架巴士滿座 有無得預約

會唔會太chur

見巴打冇人覆,我上星期玩完鹿兒島加宮崎,等我覆一覆你啦.
有高速巴士由宮崎駅到鹿兒島空港,但必須預約,你去宮崎交通官網可以搵到預約的版面,輸入姓和名最好冇空格,咁先可以過機.
另外,架高速BUS中途在某位停下,果度有廁所.
再有需要問相關資訊可以PM ME.

第2日可以去哂 , 天文館好雞

唔該哂你
我將個名譯咗做日文預約咗

唔會，但落雨就 pk

有得咁做 .
我自己就直接用英文名

我用英文唔知點解唔得

巴打，我都係六月頭獨遊 不過我係去左宮崎先，第三日先過鹿兒島

我6月2-7
睇過好似會落足咁多日雨

另外,青島果邊好晒,D沙仲要好白,反晒光,建議帶太陽眼鏡和hat

六月頭幾日好似無咩雨喎
不過我諗都要plan下落雨去邊好 巴打有無咩建議
利申 我6月5-10

唔該提醒

水族館/shopping吓就一日
如果少少雨我會照去
希望唔係紅雨咁大雨

我plan左一日行韓國岳，希望行到

落雨好冼
巴打小心

多謝提醒，有雨就唯有行下公園入下水族館

巴打去到果邊update下天氣比我知得唔得

宮崎返鹿兒島好似要好長時間，預早d好d

Ok
5號好似開始落雨

我真心覺得宮崎一日就夠,係chur少少,但2日太多
BTW,唔買張南九州JR PASS搭下D觀光火車?

宮崎無野好行，去鬼之洗板

宮崎返鹿兒島、唔可以搭JR ?